美欺又贏

又入16強

唔用戴bra拿係留番淘汰賽用